下星期仲有冇WFH呢

好擔心

雖然冇成百
但宜家都仲係日日幾十單
咪玩啦

Fg淨係翻左一個星期office
就開始Wfh到月尾
咁就係時候出第一份糧

好快比人炒

今日得番18單咋
可能頂唔住

一定冇，有我含撚

喺屋企有冇嘢做？

含喇沙仔條撚好唔好

屌佢年初新年放到而家,我就黎工都唔識返
日日戇鳩係屋企訓到自然醒覆1,2個MAIL就叫做完野
唔係間中有WTSAPP老闆我死左都無人知

點都頂埋8月

我公司之前係0確左廿日先正常返
比你參考

無啦屌

WFH比你哋喺屋企食玩瞓

邊有可能新年放到而家
中間有咁多日零確診都有wfh??
唔信有公司會咁

唔洗做有錢收 唔好咩

我公司跟公務員咁睇個款都無了

屌我公司跟政府
睇下林鄭個八婆點諗

都要做吓嘢㗎清

都要起身開電腦然後諗一陣食咩

覺得自己似冗員
我都係覆下客,就完一日,好彩既都有meeting開下,冇咁悶

仲要office hour時間起身 冇得訓晏啲

你漏咗坐車時間

已經由一日，加到返四日

我都驚

有 不過唔多

PFH 全寫play from home

由開始到依家
一共wfh咗6日

可以輪更番 我都滿足了

清做邊行

一定唔會有事既

我第三波疫情開始，WFH左五個星期，睇嚟下個星期斷攬。

唔係由第三波開始計
係一開始到依家

由過年到今日為止，夾埋返咁1個月左右，其餘時間wfh

我都係等聽日HR有無email wfh

真係有

利申 屋企人真係一直WFH

冗咪冗，你諗咁多做乜春

應該今日政府會宣布下星期有冇wfh

尋日咁多人迫返工
14日後有機會變返每日過百

Same here

要為武肺打氣

我都覺得頂唔住 下個禮拜一定要返

啱啊 第四波嚟緊

岩岩出咗繼續

Source?

我幫你頂左份工

真係有

幾錢人工先

FFH 全寫 fuck from home

新聞話噚日打風
診所唔開先得咁少

就算下星期冇WFH都唔驚啦

多日零確診
全部正常返工，食肆如常運作恢復堂食
市民防疫鬆懈，自自然然會黎新既一波

無限loop

IT program撚表示真係有做野架
但可以自由控制休息時間就真

可能佢被人炒咗 扮自己WFH

D老細覺得WFH即係只要你係屋企就等於要做野
最鐘意lunch time同放左工後call你
但係公司又會識得叫你快d食飯同收工

睇公司啦

我由3wfh到宜家 肥左好多

我估我公司會whf到年尾

我朋友公司自從新年後就變左一星期返兩日爽到

係我地返西工姐，大把外資新年wfh到而家

same

下星期一定要有呀
又唔係0個案
會死人

幾十單所以呢
之前日日百幾單都大把公司冇wfh啦
成班恐懼撚

快D搵人確診

有
有間美資銀行back office係咁

唔通真係爆完?WFH!!!!!!!!!!!!!!!

我
全公司新年開始wfh 同事鐘意可以返office做
因為公司附近有確診
上個幾月疫情緩和左老細本來想取消wfh
點知又爆 連公司果棟大廈都有人中左
結果又焗住繼續wfh

本來疫情前份工已經可以遲到早退養鳩懶左我
依家直程係面對唔到如果要朝9晚6準時坐係office會點

呢個post班人寧願想自己keep住唔使返工，都想肺炎繼續

今個星期已經得返1日，已經無所謂

真

社會冗員
人如其名

試吓中肺炎嗰個係佢或者佢屋企人睇吓仲講唔講得出呢啲說話

Human sacrifice

我寧願冇
好銀驚呀大佬

生意好難cover, 希望大家支持下~~

番工有幾閒
肺炎越嚟越多人中 遲早中佢屋企人睇佢驚唔驚

公司睇港共頭，佢話下個禮拜wfh就下個禮拜wfh

有無野做先？

屌佢老味班垃圾公務員成日諗住唔撚使番，不如等全港其他人中晒死撚晒先番工啦

啱啱先砌咗部新電腦，唔好咁快取消WFH 啊屌

You are fired.

無啦屌～

唔少都係咁 有啲會叫你返一兩日囉每星期 但實際wfh成半年

有
番AB shift 仲要做完野就走
老細覺得冇問題就wfh到依家

但最慘係食店 同埋 搞Events d 公司
月月都蝕

唔想中肺炎所以咪想WFH囉 出街搏中獎？

其實好多人根本唔使返足 公司都仍然運作到

之前係駿洋村出返黎
Wfh左14日咋

真係有
本身約左個客過完年開會
屌佢新年後出個email話postpone
到而家都未返過office
唔係講笑
不過佢係teamhead
細既就一星期返1-2日
但要同teamhead傾
細既淨係話老細未返

利申 個會仲未開得成

無肺炎更加唔會中獎添
見呢度啲人講「今日得18單咋」好似好失望咁
咩居心大家明

wfh 公司唔記得左我咁

應該冇喇
Work from hill 行山都行夠啦

唔HO就步南韓後塵

Fg 16k多啲啲咋
唔夠連登fg標準

由年頭開始已經hea到依家

下星期返三日

班冚家產自己中招咪可以work from hosptial 囉

奴隸 有得冗咪冗下囉 人生有幾何會有WFH
人生流流長有撚排你做啦！

連登仔 on9姐，咁多水吹，16k ok la, 有D13，14k咋

係it之類？

你個名

未過試用期 好危險

有咩問題？

你又啱喎ching

咁祝你中

好快無人記得你

Loop到2047

專家都話冬天一定有第四、五波，根本未有疫苗都好難斷尾，最重要係港共唔封關，出面點都會有人帶病嚟香港

收住錢唔洗做逗人工人人都想架啦，呢d 係人性黎
祝我中？ 可能我新年果陣都已經中過，不過果陣係7仔買左盒幸福傷風撚過左一晚已經好左好多

得on9先會中

呢個post啲人開口埋口想心地中招
個心地壞到呢

一直wfh定比人炒哂扮wfh

乜撚都含，只求wfh

班恐懼撚就黎到我頂住你走先

想換冇WFH
換返開晚市

救黃店

岩岩公話就話cancel

wfh都可以忙到閪 24小時on-call

Google好似就係咁，仲話wfh到下年

我想返公司

當然係人人想，我都想
不過無人會想用武肺嚟做代價
你呢啲係人性？定無人性？
如果你/你身邊至親中咗仲會唔會用武肺作賭注搏佢繼續延長wfh？到時你仲可唔可以好似依家咁嬉皮笑臉咁講以上你講過嘅說話？
有啲嘢網上講唔洗負責任，如果你出街對住啲確診者/康復者咁講我諗已經打咗你
先唔好論有啲中招嘅群組係唔係抵死，但希望你講嘢前將心比己

點解要成日開埋呢啲post
啲老細見到 個post
覺得你地班仆街 係屋企hea9 咪會提早完

政府想推所謂健康碼
點會想疫症停止？

咁都有道德撚
唔準話想有home office呀 唔係扣你100分口德分

新年後到依家淨係返咗3日
俾你參考

屌 月尾考車 雖然一早停左唔學住，但改期都隨時又要操多一兩堂先狀態番黎，仲要唔知會唔會改上改

好想你含

打風無人驗啫, 如果d 老闆夠膽靠靠呢日數字就話回落真心戇鳩

唔封關，個疫情點會停啊

好黃既公務員：3星期唔夠架，3個月先夠

想問大家WFH嘅工作效率
同返公司相比有幾大分別？
大家係有note book拎返屋企？
定係用屋企電腦入公司Server？

排隊互含

3年我就心足了

咁都有得話人道德撚？即係想肺炎快啲過去就係道德撚咁搞笑？
唔啱聽就一句道德撚，再加句非黑即白嘅句子去嘈
，完全無批判性思維？
我冇話唔支持wfh，我亦都好同意趁呢個機會逐步推行wfh，不過唔係好似呢個post某大部分人咁想確診數字一路高企，想多啲人中肺炎嚟換取自己有得wfh
你喺屋企wfh就爽，有幾多人因為呢個肺炎搞到捱唔住？幼稚冇人怪你，但唔好沖出嚟話比人聽先得㗎

有 屋企人係咁
不過都有時要ot到九點

WFH仲忙過係office無限OT

集氣啊我要wfh

如果冇WHF.
下星期咪要放寛限聚令. 同食市入座上限.

當公司都忘記左你既時候
又點會有糧出俾你

我條team 就係有人2月到而家
我就4月到而家

班intern先正，7月頭返個幾星期拎兩個月人工

可以唔同步

入server

完全無學野咁完結 到時見工都無野吹

remote公司電腦
工作效率同係公司一模一樣
所以之前廿幾日0確診 公司都無叫人返office

收到風，會恢復正常上班

日日都忙到仆街 不斷開會

公墓圓可能有。

會恢復正常上班

政府又想爆第四波？

正常3點3出晒
今日仲未出

molamola...WFH已成歷史

逐步恢復正常

無啦無啦

上幾個星期都係星期四3點出消息wfh，而家仲未有，政府將逐步回復正常工作

其實仲係好多單，超碼持續兩星期一單都冇先返返office 啦不過WFH好爽，自己本身公司都係用laptop做野，根本唔洗office

有消息逐步恢復未？

唔會有消息
早排得法庭先有風收
依家法庭都照做野
得林鄭有消息

公務員恢復工作 私人公司恢復工作 病毒加速傳播 攬炒

轉no pay leave

唔撚吸取教訓
戇鳩政府

冇喇 要返office喇

聽人講，好多部門本身已經行緊

無消息即係變正常

你老味，本身都已經一星期返一半啦，撚有日日WFH

由Day1開始都係AB更 邊有全星期wfh

有好過無啦
正常發掘下問題啦

確診人數仲小過wfh 前, 有機復工喎

仲未出通告應該要復工了

呢幾個星期番半日only..真係要復工嘅話點慣

會唔會恆常化？

好多都係咁
利申冇我份 我都想

辭職咪得囉

仲未岀消息既

今日咁晏都未有宣佈

咁晏都唔公佈似真係復工

9up?

係因為尋日打風 d診所無開姐

睇吓琴日一落波就一堆人衝去番工就知香港有幾多人有WFH

得啦得啦 加你道德分100
開心番未呀

老闆話跟政府嘅措施俾WFH option大家
如果嗰日想WFH就出email通知
有個同事住得遠，呢5個幾星期日日都揀WFH冇返過office
然後早幾日老闆發老脾話唔可以全個星期都WFH

我認我係自鳩私嘅仆街

零工作效率

屌我都想根本要人一連番5日是唔撚人道

無啦一定帽事啦
回落啦

星期一準時番工

仲未公佈

收到風話會星期日前通知

屌晒你哋老母 七月到而家日日都要翻office無WFH過

即係回復正常

Same 返左兩日就成個月都wfh

打左一日風
應該睇埋聽日個數先

你唔係覺得講幾句乜嘢道德撚就好勁啩？
一啲point都無，幼稚真係唔緊要，不話沖得出嚟預咗比人睇小你

仲未嬲完
小氣到咁

呢個星期有一日成74 個確診 點都要wfh 啦下星期

其實我又無嬲，純粹睇吓成個post得返你喺度死雞撐飯蓋個樣

唔係話你啦 啲人一邊扮聖人鬧人自私
一邊咒人中招 惡毒到
又唔諗下出面啲香港人幾有品
日日出街 又去旅行 聚會

快啲再大爆啦

放左成個暑假咁

我AB TEAM
返少一半但都做得晒啲野
但就冇乜時間HEA
諗返平時係OFFICE都係拎一半時間黎上網同去廁所
好想以後都咁呀

返一放一先真真正正做到work life balance

我個位其真實返唔返 都要隨時覆email 真係無乜特別開心 最多就係可唔瞓晏一個鐘 而且1-5都係屋企 真係悶撚死我

虧你仲笑得出

我撐啲咩 我由頭到尾話你係道德撚姐
自己追番post啦 反而係你 大大段咁覆我 好似條氣谷住谷住咁

same 好好享受埋呢兩日

下星期要返三日

起碼要0確診30日先開始一星期返一日啦

正苦宣佈復工就會好快又爆過
上次都係咁

我份新工wfh左半年，淨係返過兩星期office

我份新工返左兩日就wfh但好難上手
唔識想問同事都好麻煩

點解笑唔出

利申：我由頭到尾都冇講過咩公司老細同事唔記得我果啲膠野 係你地先入為主

早知我再早啲搵工啦

但係我個manager好chur, 試過wfh做到3am

死啦wfh咁開心 唔係下個禮拜要返office吓嘩

復工全面進場

諗住可以頂到下個禮拜架嘛
依家咁樣應該頂唔住

星期一返新工

返公司日日扮工
home office就日日出街買餸

返多兩三個月又嚟料

平時星期四三點零就會宣布延長 宜家5點幾都冇聲氣
打定輸數回復正常

會唔會比上司追進度？

上司會唔會搵你？返工冇乜嘢做？

上星期一開始已經無左wfh

搵咪覆，手機都覆到啦
唔係冇乜嘢做，係我做得快

要覆email已經好忙

邊行

我同你相反
我under兩個manager
比我嘅workload都唔算難同多
可能見我fg 好多野仲係學緊嘅階段
驚比我到度我會踢曬腳 電話email又解釋得唔清楚

打定輸數

馬撚呢？

公司跟政府WFH
政府唔係逢星期四會公佈既咩

我都係 快啲上返過百啦

屌好明白我份工新年前個排返
返咗半年都唔知有無兩個月係office

我都跟正苦
打定輸數冇了
買多兩包烏冬整LUNCH先

今日都仲未公布係咪冇㗎啦

其實依家放寬真係安全咩

Molamola

我都好驚

從來都冇wfh過

好驚2021都係咁啲青春冇撚哂

邊度有得玩

公務員tg有人話下星期翻全星期

MOLAMOLA

冇啦屌

為了社會整體防疫抗疫的需要，政府過去一個月實施政府僱員特別上班安排，只提供緊急和必須的公共服務，令很多公共服務有不同程度的縮減。因應最新疫情發展，政府發言人今日（八月二十日）宣布，由八月二十四日起政府部門將逐步恢復更多早前暫停或縮減了的基本公共服務，以應對市民大眾和企業的需求

【最新】因應最新疫情發展，下星期一起政府部門將逐步恢復早前暫停或縮減的基本公共服務

既然無事，係咪可以搞返選舉

屌

wfh已完

玩完

又返office然後隔一排又爆過又再wfh
無限loop

一回落就返工趕到咁

我返兼職添

慌無第4第5波咩

完了
又要上班

為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會在恢復提供更多基本公共服務的同時，繼續採取針對性措施，例如以輪更制減少辦公室內同一時間工作人員的數目，或是實施彈性上班時間以減少在繁忙時間使用公共交通工具的人員。因此，市民輪候服務的時間仍可能會延長，或是需要更長時間才能完成處理申請，我們希望市民諒解。

wfh = 返office 輪更=全部一齊返office 中肺炎

其實都係輪緊更架喇

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

呢排都wfh夠，都想俾其他人wfh下，哈哈 我又飛喇 第4波見

永遠懷念WFH

已經有timetable 講咗wfh嘅日子
起碼可以嘆多個禮拜

好妒忌啊 原來有咁多公司肯wfh咁耐

岩岩今朝出咗今星期wfh roster 唔知會唔會即刻取消

由7月中到放到而家 真係好正
今個月仲要跳埋point 下星期就出糧啦

最近好似先話又返俾大陸黎轉機？
準備又有一波啦咁搞法

復工兩星期然後第4波又wfh

不嬲都輪緊更

其實有啲工種證明左根本可以永久WHF
唔知返office做咩

折磨你囉

仲我係屋企做野快手好多 用少一半時間做完

屌你老母 咁撚臭串

承你貴言 會努力喺Office播毒

ibank back office

不嬲都係輪緊姦架啦

已經冇咗

我屌你老母啊垃圾政府
唯一做得啱嘅wfh都取消

琴日先有個圖書館員工中招，咁快完?

唯一德政

On9政府見步行步 真係以為唔會有第4波 望遠少少得唔得

有

true
林鄭個八婆唔撚比人屌都唔得

屌你老母

咁就一個月啦 又出糧

今個月都唔知自己做左啲咩

無三位數已經即刻要返工

我今晚會屌晒所有政府高官老母先訓

死臭閪死臭閪

係

一定無

無論點計都唔應該咁快正常返爭一個禮拜會死嘅咩，而家仲未完全穩定落嚟，返到公司成層都係人全部困獸鬥 ，我驚死㗎Ching

好想試下wfh

我住緊座樓有人中左，我都冇得放假

政府都唔wfh了

政府想第四波咪出聲囉頂多一個禮拜真係歸零都唔遲啦 佢一正常全世界即刻迫車返工 返到Office啲人又鍾意唔戴口罩 到時用同一個廁所 又或者污糟啲手掂黎掂去 跟住再大爆發我笑

擺明想啦，唔再爆多次點推監控碼

有個人預言疑似叫中左武肺
佢話12月會再爆 大家唔好灰心

開始思考人生 如果以後真係唔港返工 做咩事情好

已經wfh左2個月日日係到打機

其實下星期開始做大測試.
如果日日有百幾宗無病徵患者的話. 會唔會又wfh過?

跟本一日仲係世界上傳播中. 就唔會有得停架啦..

點解唔測埋先

問政府 我點知

依家都無話停wfh住

#ALERT 下星期一起政府部門將逐步恢復早前暫停或縮減的基本公共服務 (8/20/17:52)

唔係正常上班咩?

但上邊唔係有ching話收到下星期仲係輪更咩

你可以辭職

無得在家工作鳥

下星期不要來

無
已經講左

Ching 靠你燈啦

冇了

今日27 琴日18
多咗50%喎
唔好取消wfh喇老細

出左更?

含定都得啦

總之就仲有啦 不過下星期應該last

仆街公司話下星期跟政府解禁, 無得wfh

今日出左roaster
下星期開始要返兩日

咩dp

Ngo本身都要返兩日 而家未知點

我間垃圾公司都未講

lands

出左notice下星期繼續AB team
多謝老細

今個星期已經無得wfh

仲可以home兩個禮拜

其實政府隻狗閪,取消左WFH
好多老細都會跟住早
睇下遲定早既姐

講得呢句已姐暗示就快無WFH

大撚把人wfh偷撚哂雞
包括我

事實就係好多公司都冇wfh所以政府先取消

下星期仲有WFH喎
真係估你唔到

私人機構就係咁閪.
無計
老老實實,其實好撚心,測試埋先返哂工都未撚遲啦
一面就檢疫,一面就返工染疫
真係痴撚線

公務員正常了？

陸陸續續都正常番啦

無左wfh

外資有咩咁出奇
港資我屌你老母閪啦
全部番撚哂都唔出奇

而家得嗰廿幾單confirmed cases 一日，大家都覺得冇咩事啦 除咗港共

成個星期wfh

仲想WFH ?

Wank From Home

要返三日

一個星期番三日都好好㗎啦
珍惜呀巴打
唔知捱到幾耐

仲要繼續WFH
好掛住啲靚女同事

公司好多人WFH
design , account , hr

但只有IT(dup code) 要返
support 都 WFH
DLLM 好想Quit

清間公司做咩生意

唯一敗筆係 robert pattinson

我呢個星期仲係只返一日 仲係wfh 係咪要拜神

啱啱返到去啦喎

政府開始左兩個禮拜 老細先大發慈悲俾我地AB TEAM
政府一話公共服務恢復 即刻停

jm9

政府出聲就得返一日WFH
唔知一日仲可以維持幾耐

清做邊行私人公司？

今日9單

番工啦

想繼續有WFH
情願繼續爆?

support WFH反而code狗要翻
真係最底層

連登仔係繼續爆同wfh
竟然揀wfh
自私到

社會冗員都不如

已經番緊

第4波when

盡情鬧鳩我啦
番office真係苦過dede

無架啦我諗

態度正確

SAME HERE

單位數
wfh mola mola

SAME HERE不過都要番3日輪住番,BTW 我是誰?我在那?今日星期幾?

又廿單

公司話如果今個星期確診數仲係keep low就下星期full team返, 頂啦low左幾日就即刻要返

下星期要返正常時間，永遠懷念WFH

等下第四波啦

Same

要聽日先開估
但多數無得全星期 WFH 鳥

好撚好啦有得全星期wfh
我一個禮拜要返去兩日

今個禮拜返兩日
下個禮拜要返三日，取消A/B team

本身前幾個星期都係得3日 wfh
今個星期2日
依家同我地講下星期開始回復正常
Cheap到死 算死草 公司

下星期開始一星期得三日 WFH
暫定到九月尾

然後黎緊個禮拜變成四日

名存實亡

估唔到呢個星期仲可以wfh 真係要好好珍惜

之前一直都係每星期返一日 今個星期就返多日 即係返2日就得

咁正，咩工？

奴工表示今個星期已冇work from hill

物管jj 但負責管員工宿舍

暫時仲係wfh

應該都WORK埋呢個空冇,MOLAMOLA

做邊行 , 直頭無返過去?